
                      Típica película de guerra, donde el  mudo gira alrededor de Brat Pitt. (Me pregunto por qué acepta películas tan malas)  Una película desafortunada,  donde el protagonista demuestra su hombría y machismo.  Película mediana tirándole a mala. Espere ver  solo un par de escenas que se salva, como el primer ataque  entre tanques  y emboscada final.  Aun sigo sin entender por qué se llama la película “Fury”  No es buena película de guerra, y definitivamente no pasara  a la historia como una buena obra.
        
            